有無人覺藍色經濟圈走得太前? 一講錯野就禁你賣

火箭, 阿仙奴, 一堆香港牌子, 一堆外國時裝, 咩撚野都係辱華就禁賣

大公報：「黃色經濟圈」本質是「納粹經濟圈」

Well said

居然笑撚咗

支那封閉市場，美資fb,google，Exxon Mobile 入唔到去做生意添,紅色經濟圈又點計